胡定欣真係好樣衰

成個男人咁

煎pan瘋狂怒中出

十幾年前都唔靚

同意。
每次見有人吹奏佢，我心諗：做乜尻？

皮包骨太瘦
但佢做妓女覺得好姣好出色

依家殘左加好厚妝

唔靚
不過同盟個look好撚正

對眼生得勁埋個鼻又長 邊忽靚